# home13

Теоретичні питання
1. Що таке цикл в програмуванні?
Цикли - це структури управління, які дозволяють повторно виконувати блок коду, поки задана умова є істинною.

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
1. Цикл for
2. Цикл while
3. Цикл do while 

3. Чим відрізняється цикл do while від while?
Цикл do while виконається принаймні 1 раз точно, а потім лише буде перевіряти умову, а while виконається чи ні - задежить від умови.